[長文]大撚獲 一陣班親戚黎拜年

唉，宜家都唔知點算......

話說我今年考DSE，前幾日放榜，
但考得麻麻，但係又怕呀媽擔心，
老母一生人既夢想就係見到個仔入大學。
因為d親戚街坊都無人入到大學。

今日一早返左屋企時，
呀媽係咁問我成績點，夠唔夠分, 可以入邊間大學，
但係我心情唔好，
求其同呀媽講「入左hku space engineering」
之後就入左房訓覺。(因為尋晚通左頂)

跟住我起左身，屙完屎之後出黎 ⋯⋯
發現成家人都好撚開心，
呀爸呀媽叫撚晒d親戚姑姐姨媽話今晚出黎食飯拜年
同我慶祝入到HKU讀宇宙工程。

呢個時候先知道大撚鑊，
我其實係去報港大太空學院，
唔撚知邊個親戚街坊話係港大，
只有HKU有space engine讀，
所以呀媽以為我夠分入左HKU，
仲同我講第時畢業可以入N.A.S.A.(美國太空總署)整太空船，
人工仲高過MBBS同GBUS果d垃圾科。
等陣成班親戚來食飯恭喜佢入港大。

呢隻鑊都唔知點收科.........

依加樓豬只係殘影黎，實體應該係2018

樓豬用光速運行緊

咁多真心?

尾2果句改漏左個「佢」字，下次努力

啲仆街一年見一次，前年拜年我仲係fg廢青，
羞辱我冇用揾唔到工
事隔兩年，今年黎到問我幾錢人工
"三萬鬆啲，之前由未揾到工到而家咁快就兩年啦"
當我答完三萬鬆啲即刻收皮

我會出街，如果有錢，不如出國去旅行

知唔撚知乜尻野叫長文

好多新會然

我都唔撚想去你屋企拜年，老豆老母迫我去有乜辦法